\documentclass{beamer}
  \usetheme{CambridgeUS}
  \usefonttheme{professionalfonts}

% Zeichensatz
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Formelsatz
\usepackage{amsmath,amssymb}

% Vektorgrafiken malen
\usepackage{colortbl,tabularx}
  \definecolor{hellgrauhd}{rgb}{0.85,0.85,0.85}      % Farbe für Tabellenkopf
  \definecolor{hellgrauze}{rgb}{0.95,0.95,0.95}      % Farbe für jede zweite Tabellenzeile
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
  \usetikzlibrary{backgrounds,calc,through,intersections,positioning,fit,shapes.misc}

% Subfigure
\usepackage{subfigure}

% Sonstiges
\setlength{\parindent}{0pt}
\everymath{\displaystyle}
\DeclareMathOperator{\abs}{abs}
\DeclareMathOperator{\sign}{sign}

% richtige Silbentrennung
\hyphenation{Sch\"a-fer-hund}

% pdf-Info und Titel
\title{Modellierungsseminar}
\subtitle{Simulation von Partikelsystemen am Beispiel von Schafherden}
\author{Ehmann, Hans, Klünder, Linn, Ye}
\subject{Modellierungsseminar, WS 13/14}
\keywords{Simulation einer Schafherde}

\begin{document}
  \maketitle
   %%% --- Herdenverhalten
   \section*{Features}
   		\input{Features}
   \section*{Triangulierung des Gebiets}
         \input{Herdenverhalten}

   \section*{Das Ausweichverhalten}
         \input{Hindernisse}

%   \section*{Rechenzeiten}
 %        \input{Rechenzeiten}

   \section*{Stellparameter}
         \input{Stellparameter}
\end{document}
